(台測)鬼哭神號1-2 安娜貝爾2

睇清楚時間幾點播
V台入佢主頁睇先比較順
有OKRU睇

1.主角一家搬至一棟新建的新屋，滿心期待新生活的展開，但他們發現這間房子並不平靜，看似平凡的家庭生活逐漸開始變調，一開始先是些不尋常的靈動，然後這些靈動愈來愈恐怖，甚至連家中最小的女兒都做出些令人摸不著頭緒的行為，突然間在無預警之下，小女孩消失了，而她的聲音卻從播送雜訊的電視裡傳了出來...

2.卡洛安被怪物綁架的事件還餘波盪漾，弗令一家為了撫平心中創傷而來到黛安的母親家中暫住，但怪物並沒有如此容易善罷干休，以幽靈的形體不斷侵擾著弗令家人，想就此得到卡洛安，並一一剷除眼前的阻礙，而弗令一家對卡洛的愛與靈媒和印地安巫師的力量能打敗怪物嗎？

3.手藝精巧的洋娃娃製作師山謬及其妻子遭逢愛女小貝的死亡意外，思女心切的他們終日祈禱能夠重見愛女，而他們的祈求竟獲得回應：「小貝」表達希望能夠附身在娃娃身上的願望。但是很快地，這對夫妻發現附身在娃娃身上的不是他們的女兒，於是決定用聖經將「它」關起來。
十二年後，這對夫妻款待了一名修女及幾名孤兒院的女孩們來到他們家，但這群女孩很快地成為安娜貝爾娃娃的新目標

9 20PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野